有人串我話點解睇熊市又買tqqq, 我話你知點解

你係唔會明白管理幾千萬嘅錢係幾咁痛苦

呢個錢已經係一個微型基金, 我就算有強大心臟都玩唔到 allin allout 一注獨贏
我要有少量貨底, 要分段買分住買, 做嘅嘢係調教 stock/cash ratio
贏高百分比比以前難好多.....

好羨慕串我嘅人, 得幾萬十幾萬幾十萬, 可以好瀟灑輕輕鬆鬆allin allout 一注獨贏, 贏輸都夠快, 贏高百分比易好多

到你有幾千萬就會明白我幾咁痛苦........

真

既然管理幾千萬嘅錢係咁痛苦，不如比2/3我幫你全家祈福

Coco gor係勁嘅

微型基金
You made my day

未見過一個人好似你咁柒

55

派d黎分擔下咪得

貼倉再講

吉巴現時Cash ratio幾多？

全球最細基金

錢一多係極痛苦😆 完全明白

分幾千蚊比我做善事
等我唔洗被平倉

吉巴講得岩，我由三十萬本上到二百幾個策略都已經唔同哂，無以前咁衝，保留一定現金

Nano Fund

BRK.A
等廢佬幫你

Excellent suggestion. Will consider

吉田Sir係時候入市可唔可以講聲